黃股龍頭 282壹傳媒ALL IN 區

黃圈入面既龍頭股，黃絲必然之選，高位成142蚊，只要回到14.2 都有成一百倍升幅。值得撈底。

再睇埋短期趨勢，U 形反彈個勢頭，近期訂閱量仲要爆位，短期內好大機倍升。

仲有，買股最緊個老闆，老細有美國政府撐腰，強勁後盾，又有良心，不畏強權，絕對值得投資既超強黃股，黃絲既人絕對值得買。第時光復香港，絕對係黃圈第一神股，去返142高位都絕不成不問題。

光復香港，支持肥佬黎

利申：買股經驗超過十年既專業投機者，肥佬黎打手，此文只作分析，不作推薦，輸贏自負。

樓主識貨，樓主好野

Mary 尋時鬧得我好岩

支持樓主，ALL IN 282

一於聽樓主講，聽日就ALL IN

琴晚kelly罵得我好岩

KELLY 鬧你黃到發金都唔入返隻黃股，點執金

破新低

正，又可以撈底，手足入市喇

樓主請貼倉

又插水

信肥佬黎，唔怕，光復香港就十倍升幅，
又到撈底好機會

60萬訂閱，1個月都幾千萬，攪咩跌到禁

變仙股

即係肥佬黎身家跌左一百倍？！

壹傳媒今日已跌成“仙股”
樓上All In 的哥們, 你地宜家仲好嗎？

282 有異動呀，重回升軌，ALL IN 之選

就派業績 0.1 入左幾皮